返大陸唱K既入一入黎

其實唔係香港唱K公司做得唔好
只係
租金(700000up)
人工(500000up)
燈油火蠟(300000)
成本每1000000都要有20%成本 例如酒水或食品
未計 牌照費用 維修費 等等. . .
即係每個月都要月180至200萬先叫做無做過
當佢2000000 ➗31日 每日要有64516先得

香港既Ktv
Neway又好RedMr又好
Lunch 70至120加一
Happy 110加一
dinner 180至220加一
飲酒980至2000都有 平均人頭300 喺出邊飲到差唔多

佢地每日搵得幾多

搞手都係想打個和

打過和都唔得了

企喺商家角度黎睇 真係生意難做
但企喺消費者角度 的確而家唱k好唔抵玩喎

利申 無上過大陸唱 唔知上面咩環境

係 惡性競爭